死黃牛 Ng Siu Kuen - 送你一程

做黃牛做到你用真身加公開嘅facebook ac都真係幾威水
見你仲未賣哂 幫你宣傳下

全名 : Ng Siu Kuen
中學 :中華基督教會燕京書院
facebook :
instagram : ngsiukuen911

如門票或門券是授權或看來是授權進入根據本條例獲發牌的公眾娛樂場所，或進入根據《娛樂稅條例》*須在入場費上繳付稅項的場所的，則任何人：

不得於公眾通道或上述場所的入口大堂或引道售賣或要約出售該等門票或門券，或展示或管有該等門票或門券以供出售，或游說他人購買該等門票或門券，但於該場所的東主或管理人或該場所內所舉行的娛樂、展覽、表演、遊樂、遊戲或運動的籌辦人所指定的售票處、攤位、入閘機或櫃位進行則除外；或（由1986年第65號法律公告修訂）
不得以超過該東主、管理人或籌辦人就活動所定的款額（連須繳稅項（如有的話））的票價，售賣或要約出售該等門票或門券，或展示或管有該等門票或門券以供出售，或游說他人購買該等門票或門券。
（2）任何人違反本條的條文，即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處罰款$2000。（由1950年第22號附表修訂）

條女

推

賣黃牛
係精神既

sad but true

條女ig可以係Ng Siu Kuen facebook搵到

有冇屋企地址

雨勢有時頗大

條女好似係某高級會所見過...

條女

push

Facebook access 唔到了
應該del左/disable左

起晒班黃牛仆街底

假波都

做sp都ok

支持樓主

你加油